［警察通例］第15章 服裝與儀容

大家得閒睇下警察通例 好撚多驚喜

Pish

推

有無人有警察規例Police regulations, 唔係警察通例police general orders